獨立=/=脫離支那

用返佢地最鐘意既老母同仔論
當個仔長大成人之後就會想獨立自主,但係唔代表同老母脫離母子關係
為人父母更應該放手比個仔去闖先會成熟
同老母唔啱牙咪講少2句,見少啲

1/10

有個POST又話差3000個,依個第2個黎?

第三個
之前個夠數啦

睇漏左,原來3份

依一個post做文宣就岩啦

其實依個理念先係真正既一國兩制

首先要屌一屌嘅就係中共得70年歷史，而香港由清政府時期到依加係有百幾年歷史，所以中共未夠班做我地老母

自古以來......個腦有聲

脫歐得唔得

獨立即係唔要支那呢條反骨仔